Marvel 彩蛋嚴重劇透

想問吓D彩蛋係乜？ 利申： 未入場睇

發夢夢到： motherfucker，有條巨毒撚自己一人睇日落。

心諗做乜柒呀你

做乜9呀

影視台唔派膠等幾時?

什麼ir 同 ca 肛交都出埋post 啦，我仲等呀

Motherfucker，okay？

弱撚智智咁